\chapter*{Závěr}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Závěr}
Cílem pojednání o~disertační práci bylo představit současný stav poznání,
na základě něj pak poukázat na mezery ve výzkumu a tyto mezery zaplnit 
vhodnou volbou a realizací cílů. Jako hlavní cíl byl identifikován
Výzkum nových metod prodromální diagnózy onemocnění s~Lewyho tělísky 
založených na kvantitativní analýze aktigrafických dat, neboť v~současnosti
neexistuje metoda, která by byla schopna identifikovat onemocnění s~Lewyho tělísky
v~prodromální fázi a tím zajistit kvalitní cílenou a efektivní léčbu, která pomůže 
zlepšit kvalitu života a ušetřit peníze ve veřejném zdravotním rozpočtu.

Odvedená práce realizovaná na jednotlivých podcílech tohoto cíle 
byla popsána v~kapitole Stav řešení, zde byla především prezentována 
nová inovativní metoda identifikace spánku a bdění na základě aktigrafických dat,
která dosahuje 83\,\% přesnosti, 92\,\% senzitivity a 62\,\% specificity.
Tato metoda překonává aktuálně používané metody identifikace spánku na základě dat
z~aktigrafie.

Dále pak byla prezentována metoda identifikace poruchy chování v~REM spánku,
která dosahuje 95\,\% přesnosti, 100\,\% senzitivity a 91\,\% specificity,
což odpovídá výsledkům těch nejlepších aktuálně známých metod. 
Ty jsou navíc velmi často svázané s~konkrétním model aktigrafu, zatímco 
navržené vědecké řešení je obecné a přenositelné.

Pro splnění navazujících cílů, především pak pro klasifikaci pacientů
v~prodromální fázi onemocnění s~Lewyho tělísky, byl prezentován další postup,
který povede ke splnění tohoto cíle. Zbývající práce byla přehledně 
rozplánována do budoucích semestrů doktorského studia a byly
identifikovány a popsány další cíle a výzvy, 
které musí být splněny k~úspěšné realizaci.
